道歉聲明: 本人誤會青蛙公主#10958係五毛

尋日本人喺青蛙公主#10958開嘅post老屈咗佢係五毛
見到佢post Qr code新聞以為佢撐支付寶妄斷佢係五毛
呢道我講聲對唔住

【關公災難】港交所最新 Wall Design 網民：似殯儀館

LIHKG @ Android

關狗我屌你老母

洗咩道歉姐，你話佢係就係架啦

五毛關愛座hunter

關sir權威認證，無死錯人，邊有捉錯

咪係 不嬲屈毛呢樣嘢係動波五毛膠化時事台嘅伎倆

呢個post會搬去站務台先定開(2)先呢

啲波動五毛衝哂入嚟推post

關sir果然無道歉錯

佢地好緊張 即刻衝晒入黎

道歉應有禮儀都唔Q識

呢個大陸妹好似就係侵b 做五毛做到比人起埋樣

單憑您的道歉聲明，看不出您的誠意有幾多

不如咁啦，您自貼您90度躹躬，連埋您會員名稱貼出來吧

你唔好得寸進尺喎

單憑您的道歉聲明，看不出您的誠意有幾多

不如咁啦，您自貼您90度躹躬，連埋您手寫會員名稱貼出來吧

關sir捉咗咁耐毛，都係第一次道歉，唔洗去到咁盡姐

真係慘, 人地面都唔俾你, 而家點收科好?

喂！你地好啦喎！

關蛇都係搞錯少少野姐！

唔開po道歉又話不知悔改

開po道歉又話佢係要屌先得

關蛇為我地發聲，好應該無條件原諒佢

欺人太甚。。。真係欺人太甚

受咪受 唔受咪唔受
傻鳩
俾埋個屎忽你好冇

系

我愛關蛇

關sir係時事台嘅紅太陽 港獨派嘅大水喉

呢個真，關清都同佢道咗歉，佢仲想周圍spin黎損害關sir嘅公信力 其心可誅呀

關sir都跪底
睇黎對面個後台好勁🤔

沒有關Sir就沒有港獨派

收到phone 係關蛇

諗諗吓關sir會唔會根本無捉錯

關蛇有無錯過？自己諗

樓主出一出黎向關sir道歉好bo

唔好負評我

我G持牙關的

無錯過嘅關sir開post認錯，咁姐係代表乜？

我懷疑關蛇家人有危險

就係為咗釣樓主呢個五毛現出真身，樓主呢個白骨精就等有時事台孫悟空之稱嘅關sir一棒打死

比咗了，自己反省吓

你係鬼

悟空呀悟空，好彩有你保護為師

好啦，見係關清您平日抓五毛嘅往績 ，我就饒您一次啦

利申：我支持連登有新聞自由

幫關sir置頂

肯開post認錯已經好過好多人㗎啦

樓主令關sir難做，出個post道歉好bo

自己同自己道歉

好撚煩
幾條傻鳩圍埋打飛機
中學生扮五毛？

得喇，你最高質喇

傻鳩

叻喇叻喇

阿關你咁得閒推番我啲post上嚟, 就不如諗下今次點拆啦.

乜撚野邏輯

on9 仔樓豬

晌第二版阿青蛙公主走出嚟講完嘢之後, 佢都唔敢入依個post啦.

都唔撚知你講乜7
好似小學生駁咀咀
小學生鬧交咩 屌你老母
係咪未出來做野 未俾人屌過呀
中學都唔會咁撚on9講你果堆野啦
收皮啦屌你老母

釣啲五毛出尼

尼你老母

你覺得煩嘅話，呢個壇係有得block人嘅，同埋有返過工比人屌過都可以用黎攞優越感，我真係唔知邊個低質喇

乜柒咩煩咩留言
ee哦哦好似隻烏蠅咁
問你咩邏輯 即係講得好聽d 叫你收皮
你老母仲彈出來講咁撚多野
都唔知你講乜鳩
我係叫你收皮呀 洗唔洗畫公仔畫出腸呀
收嗲啦屌你老母

屌你老母

係咪有人用槍指住你要入黎呢個po

唔好係咁講粗口啦

睇下人地回應

你再睇下自己

呢位巴打出到黎做野每一句都有句屌你老母咁得意嘅

依家你係樓主定壇主定點呀？
叫人收皮咁巴閉

連囝搬去站務台未呀🤔

做完功課先好睇電視呀, deedee~

高質言論就係屌你老母啊，學吓野啦

叻喇，你真係做到再同我講啦

講到係個壇度屌多幾次就真係屌到咁

屌我兩句做得低我嘅就唔洗開post叫連囝bam曬d人，直接自己hack入黎啦講野

做低你
咁撚型 做低你

夠你型咩，一個人上網屌曬咁多個人嘅老母

點樣做低你 ?

叻喇叻喇，出去開post叫admin bam曬係度串過你嘅人啦

你唔係諗住捉人地三隻字就當自己講咁多次屌人老母無數呀?

你讀邊間小學呀請問?

我都冇諗住做低你

關清

想膠化關sir個post

心照啦 屌你老母

關sir唔會捉錯人
呢個係扮關sir既5毛黎

佢來來去去都係果兩三招嘅唧.

次次都係咁

道歉露出是常識吧！你試下去彌敦道露械啦，咁樣人哋先會接受你嘅道歉。

笑到仆街

網傳華春瑩因準備移民美國及大量美國房產被抓

可能係嗰啲咩驅五毛符之類

成班毛係度做戲，關愛坐做盡on9膠化本土派。早就睇穿你條粉皮。每次d post都係你同一班5毛。block撚柒你條死5毛

佢都on99，我反對中共政權反咗十幾年，反支那反咗接近十年，就係因為反對一個cc台user關sir無準則，亂尻咁話呢個五毛，個個五毛，就比佢話成班中學雞圍爐扮五毛，呢個有返過工比人屌嘅user就最撚本事喇

有理冇理貼條中國負面新聞
跟住一係話五毛淆底唔敢入 一係五毛緊張入晒黎
呢種精神勝利法真係得cc台可以玩到咁出神入化

搵緊你呀小學雞扮大袋
學人扮5毛

你係撚5毛咩 收檔啦傻鳩